洛里斯被控酒後駕駛 鬥曼聯上陣成疑

熱刺門將洛里斯於英國時間周五凌晨駕駛期間被驗出酒精含量超標，被控酒後駕駛下需要於下月11日上庭。暫時未知事件會否影響他在今周聯賽鬥曼城一場大戰中上陣。

根據警方的消息，他們周五凌晨於路邊進行酒精測試，期間發現該熱刺門將體內酒精成份超標，雖獲准保釋但將要於下月11日上庭。由於熱刺對曼聯的賽前記者會已經舉行，暫時未知這名球隊隊長能否於這場大戰中上陣。如果普捷天奴最後收定收起洛里斯，料門將位置將由禾姆頂上。

洛里斯今夏才以隊長身份領導法國贏得世界盃，如果事件屬實，其行為毋疑令不少支持者失望。

獌狗又贏